未訓既咪入黎傾下計囉（238）

一人一句想同兄弟姊妹講既說話
獨仔女就簡個巴絲打講啦

嗨

髮髮

你媽咪知唔知你咁夜仲bot緊？

我講！
生性考好DSEsupport u

呢個幾得意喎

你會唔會諗住即刻搵過一個新target？

我夠快

Hello

抖一抖

支持呢個post嘅媽咪

支持

仲有冇痛楚

咁就啱喇搵其他自己喜愛嘅事物寄託下忘記佢啦

髮髮叻

學緊日文

獨子無朋友表示：手足們，我地無輸既可能性！

想食炸蝦

啊.......

呢個問題真係好難講因為人每一日都可以有唔同嘅痛楚但係經歷多咗就可以自己自動消除
功力夠深嘅話會視為痛楚係等如人生經歷之中嘅一部分從痛楚中成長
所以樓主就學識咗早放手可減輕痛楚

德仔

想同大家講小妹係真絲

瞓左就有

正呀
睇動漫唔使睇繁中字幕

真 大家快啲溝奇妹

支持德

發夢呀嘛

就瞓了

間中 自己處理到

炸雞 串燒 打邊爐 焗嘢 蝦 海鮮
仲有冇？

閃暈你等你唔識痛

你係咪我秘書

萬惡之源

我又開始悶了

畀返魚b做

你平時聽開咩歌？

我要投訴魚b

你成日恰佢

大家陪你

佢乜都唔記得的

肥媽有話兒

非辦公時間 不接受任何投訴

明明係佢恰我 你都見到的

認領我

除咗呢個呢

你又恰佢

你多啲

大悲咒

即係冇人投訴到我 咁我可以放閃了

有冇聽艾粒啲歌？

但佢有J

冇

你自己問佢

你有冇

爭啲想話你

佢真絲黎 又靚

Ok可以接受

你收嗲

你估下

噓 秘密

個個都知 仲點秘密

我我我我有胸部

佐！？

靚仔

塵塵

佐仔

練練練練練我露

係佐佐啊

浮b

呢首好經典

真

唔好亂叫

佑

楚楚

差唔多要訓

唔知邊條痴線佬唱k個陣點 我記到依家

彈左起身 覆一句

奇

join

咁夜？

覆！

係呀 今日去左吉卜力展同飲野

晚安

想去！！！！

想食蛋
煎蛋烚蛋炒蛋玉子燒

烚蛋

笑死我

個展定飲野

你唔好淨係講你聽日去食先得

炒蛋

一定要爆汁
頭先個煎蛋冇爆汁 到而家都仲嬲緊

係咪都答冇

Errrr why not both?
想去個展多啲千與千尋&哈爾

今日都食左西檸雞 想食好耐了

番茄炒蛋

笑到我仆街

蒸水蛋！

你又啱

你弱

想食！

你岩
不過其實麻麻地 但都值得去睇下嘅

西你面的雞

你食我就唔食

笑下咪好囉

蛋真係好好食又多變化

但個汁淡左少少

why

要蒸得好要加錫紙好鬼麻煩

但下一秒灰返

你煮食技巧問題唔好打人

咁join u ok?
好悶？

奄列！

想食

你最大惡極

塵塵明事理

你有咩係唔食㗎？

緊係ok
啲公仔樣有啲炒哂車

出去食的

奄列蛋包飯

配沙嗲牛面

保護媽咪人人有責

食完藥又想嘔

屎

係咪要屙清啲毒氣先得？

絕配

我好叻整炒滑蛋

又唔舒服

龍門冰室睇下有冇

無嘢好屙

日本嗰啲玉子滑蛋都ok

即係點

無好過

有啲人經常體質差要睇中醫調理下

你點知我想食的

幾時整俾我食

奇仔

你

與佐兄暢飲
咁大鑊哈爾有無變醜

陰公豬囉

奇仔叻

你又叫媽咪

Join together

西式炒蛋再加少少pepper

有 食過了

來我家吃

真 一定要咁食

宜家都得㗎

我最識食

反胃呀！

開定門等我

你係大家既媽咪

無嗌邊邊先 飲喇！
哈爾都算ok

錫啖我

小心佢食咗你

到

無人食

Okay you win

你大食

坐低唔好亂郁

啜 卜！

我好難食

奄列蛋包飯同蛋包飯有咩分別

學咗佢哋啲衰嘢

睇你幾時得閒拋個日子

假

唔識
咁都好啲哈爾世界第一

正呀

得閒要去下

奇仔廚房

教壞曬

打蛋
落油落煎pan
再用筷子兜圈攪
攪到成形得嚟又未熟哂
正

屋企廚房幾大？

我個肚打緊鼓了

打緊蛋

唔識飲到識
上網買飛 成人平日都係128咋嘛

因為佢連呢個都唔知係咩嚟

隨時

唔知有咩分別不過佢係咁叫

條隊長到 搵其他黃店算

攤咗喺床

打返個車輪

有陣時我會落啲牛油但係 平時唔落

今晚先係cwb食完 等左半個鐘左右

我到咗了

千祈唔好搵人教壞魚b

要先食咗我

咁睇下禮拜六你得唔得囉

我都攤緊了

我鍾意排隊

今晚飲左少少白酒
咁要去了可以一睇

真正小店更需要支持

我好怕等的

無問題

肚餓

咪你地囉

我太懶

好多人排隊

開咗門

你上唇咬緊他下唇
頭部45度左右擺動
脷苔與脷苔的幾秒激情
口水互相差前交融
好一口法式浪漫

飲完塊面紅卜卜
係呀

唔見你嘅

好咁而家就睇下幾多點

食食下都有人嗌口號

髮髮咁得閒咩

屌

你話事

分咗手咪得閒囉

係

下晝兩點？

我正想講

邊有咁易 飲少少炸

我都唔想串佢的唔好意思

瞓了
晚安各位

我飲jolly shandy都會頭暈

我飲好少就會紅

晚安等你聽朝整炒滑蛋

早抖啦奇奇

晚安奇奇

渣

建議飲水

我又唔想搞喊你喎

真我淨係會飲奶茶同埋水

蘋果健

早抖奇奇

真 我認

屌
唔好笑我喇

奶茶狂迷

說好不哭

同有啲人鍾意飲黑啡一樣

你自己講既

飲普洱啦

4點了

中意飲茶多啲

好呀帶你食雪糕等你唔好喊

識飲

訓先 聽日去行山

香片同鐵觀音ok嗎？

我

早抖啦蘋果

同邊個？

你請

我都要收皮啦
大家早啲訓啦

係咩咁多人鍾意飲

你走

可以呀冇問題

豆漿

夠苦 就好似人生咁

你地到時一定偷偷地講我壞話

你蝦人

飲啤酒都係同樣道理

突然好想豆漿

你炒蛋

批准你坐隔離枱

你都不值一提

黑豆漿

唔係好苦 普通

真
佢成日恰人的

錯
飲得多急尿

咁好啦批准你

自給自足

飲咩都係

因為喺度講你都已經足夠 放喺個心入面唔使下下講出口

你走啦唔好搞事

忍尿

冇咁多份量

唔好笑咩

彩b

飲涼茶仲苦

彩英哥

奇b早抖

叫浮仔俾你

苦口良藥呀彩英哥

你飲過最苦邊隻?

唔好笑

佢去更衣室都唔會畀我

你嗰啲汁

我鐘意飲涼茶

眼看著妳難過 挽留的話卻沒有說

你飲果啲唔夠勁

菊花茶

你飲嗰啲有幾勁

Internet Explorer

我又諗起佢
冇挽留

慢咗啲

我去痾尿踢到腳趾好痛呀！！！！！！！！！：：！！！！！！！！！：：！！！！！

你煲

抵死

Okay

髮髮又恰我

我冇

Proud of you

無就好了

點樣先至可以唔再諗起佢？
係咪要令你明白就算你每晚諗起佢佢都唔會返嚟你身邊

大家都睡了

有心了

想食拉麵！今日經過間黃店間到好香 但唔想自己一個食

Whyyyyyyyy

pound of my school

你恰多啲佢就啱㗎喇

咁你鍾意飲邊啲？

我都差唔多了

The school is？

佢一定好快忘記我同減淡
因為佢返工又忙 一星期又要返6日工

我好似get錯咗 唔好意思

Thank you

五花茶 雞骨草

我唔知你讀炮循

我愛你

你太掛住土間

呢啲都唔苦

唔明

板南根

你講咗好耐可能到今朝7點先瞓到

咁你都要學佢好快忘記

#387

應承左魚b的

證明佢冇用心去愛

唔好放自己facebook出嚟呃like

我都愛你

add我未

打死我啦

精明得一個人先改變到你

我地一齊啦

希望你最後都得到幸福

恰

留名睇佢最後幾點先瞓

好呀

可能啦

亂入 訓唔著

辣姐

佢一個月就忘記咗我了

畀啲信心自己係一定啦

Lm

口口

出口巴打

雲哥

Bb I love you

咁你用幾多日忘記佢？

你仲有咩想食？

好肚餓

辣油bb

咩都想食

搵唔到出口

搵個入口

I miss you

無信心
我真係好自卑

感動你

佢應該一星期都唔洗

愛死你

又見到你了

睇得出

而家都未忘記到

上黎搵我

我都係

入咗去搵唔返出〇

咁你就快過佢狠狠地忘記佢

這份愛

人類就是如此犯賤包括你同我

我地幾時去街

咁熱鬧唔捨得瞓

見到你個口字笑咗

你在哪

太神奇

好快又見唔到我！

唉

你應承咗佢的

兩日有可能？

我可以點好

你好快又會再出現的

即去

唔使夾硬迫自己但係快啲忘記佢對你有好處

你想呢？

呢個post，我毒撚

參加群體活動學下整蛋糕social下增加自信

星期六

下次去你屋企玩Wii

咁證明我都係個仆街

咁因為佢係一個仆街所以你要比佢更仆街

你有經驗唔算啦

唔想做仆街

同路人

喊到想瞓

口

過唔到自己嗰關？

唯有咩都試下啦

我約咗朋友出去呀

晚安啦星期六見

大家笑下開心下

支持傅穎思

你要知道你而家只不過係還番啲嘢畀佢咁就得了

瞓啦乖

多謝塵b

但我唔捨得

笑唔出太多嘢煩

再約！

無心情笑

我做唔到

Bb我失眠

需要無條件支持的

唱歌氹你瞓覺

唔捨得我？

Yeah

香港變到咁邊個仲有心情笑

想重來

好呀到時再睇下見唔見到面

我都想...

咁但係佢咁樣對你喎你仲咁好人只會畀人蝦

忌廉湯定羅宋湯

趁人少少出動返呢隻嘢先

好

你話唔捨得瞓覺呀嘛定係唔捨得星期六見我？

我都想

唔好亂諗嘢咁樣唔好的

大家都夠團結就好了

我性格就係咁

豬骨湯

忌廉湯雖然羅宋湯都ok

忌廉湯

人哋咁樣對你一開始就應該比訊號佢睇你係嬲嘅
如果你扮好人咁佢就會一路坐落去越踩越深最後就會變成慣性欺負你

metoo

然後佢就話我對佢唔好

一定要

我唔會恰你

記住仆街係專恰好人的
你要學識比信號佢睇亦都要學識比佢哋更狠毒去自衛

Hihi

我會錫住你

咁我又唔會過份自信嘅
你一定係唔捨得瞓覺

Agger

大家加油返共

嘩好耐冇見喎

你好

我覺得呢刻好幸福

抱抱先～

瞓覺好恐怖

Hi 髮髮

太肚餓所以瞓唔著

我錫住你

交個朋友親

好耐無見

垃圾

因為有我

食野

以為啱啱無留到

抱抱

攬實

唔識反擊 起碼都要西佢面

打佢春袋

食垃圾

囡囡黎？

太多負能量啦
終於星期五！！
Fighting

唔想氹 就冷處理
唔好諗咁多野 增值自己自然有仔/囡

係個 Les youtuber, 好多年前睇過呢條片，佢講嘅野喺我傷心嘅時候 幫左我好多，希望可以幫到你

利申: 唔係 fans

晚安啦你
我呢邊已經朝早七點幾 啱啱醒

各位好

M痛痛到 殺死我la

有冇食止痛藥？

啱啱食咗兩粒 但係已經唔想返九點堂
點解我要係女人

我明白
咁痛嘅話走堂啦

而家成個身好凍

重慶大廈行番學校

一起身隻貓又嘈到拆天要出籠
陪佢玩到又遲到啦

老母今日放假，希望佢可以湊下佢，同埋屋企有人佢出籠都冇咁驚

笑咗
佢好精靈好百厭

飲暖水 冚被訓覺休息下啦

我都想訓著

我放佢出黎就做跟尾貓
掂一掂就開心到咕咕咕
今晚考慮下收埋個寵

痛下痛下就訓得著㗎喇

好嗲

食飯唔定時 作息唔定時 大壓力 全部都係原因

屌你成日話我蠢
祝你快啲畢業，同女友長久

廚

魚

係開心嘅

你地會唔會好攰 長期online

啱啱瞓醒

一起身就上水 係責任定愛

如果你愛過我 你不會就這樣走
就這樣 丟下我 和那些天真承諾

琴晚傾太夜過左平時訓教個時間搞到訓唔到

唔好瞓

就像你當日痛心她回絕一番美意
怎發現你從情劫亦能學懂開解與寬恕

繼續傾

好攰

返9

你而家都瞓唔到
有冇飲咖啡 食個早餐

早啲返去瞓

唔算無憂無慮
但係成班friend一齊玩 一齊癲好開心

嗰時全班九成人一齊去海南島做grad trip

冇 沖個凍水涼就出門 生不如死

冇得訓要返工

返完工再瞓

返830 啱啱先返到

我以前成日遲到

我訓醒reset mode.

早安大家

如果當時我們能不那麼倔強 現在也不那麼遺憾

奇妹早晨

今日早更唔見畢仔

早有無精神呀？

佢比薯糬食左

奇奇

畢喵咁大食

早晨

早呀努妹

凡兄早安

咬咬咬

我係到！！

未瞓夠，但屋企樓下工程

鯨吞

慘慘

工程狗，地盤佬

羊

笑笑早晨

窿窿

老母打黎話困佢籠就叫到拆天，還麻糬仔自由

驚佢亂食野

無咩心機

多謝你

佢真係好貪食，神位個到我出門前放左之前買既一塊野，貓貓覺得吉手就跨唔到過去個啲，好彩準備充足

好彩姐
不過打掃要乾淨d
驚佢亂食塵個d 會肚痛

畢仔

好頹 唔知搞乜

帝b

我叫阿紫啊

錄左段野俾你聽

吵屎了

好吸引！

落街食早餐

你哋用唔用淡古龍水

新人留名

飯飯扮新人

突然好想你 你會在哪裡

10點半 仲係到Hea緊食早餐

屌 垃圾黎

我覺得好臭

好chill

呢啲先係工黎

做野時做野 無野做時hea

bb你噴開咩

真
香港啲工過分地chur

胡椒水

唔好性騷擾我女朋友

真，最緊要同事好

我真。唔識欣賞香水
我鼻哥好靈敏，聞親d味都好刺鼻同唔覺好聞

我仲以為跑完步返嚟會爆post

唔係隻隻好聞

早更冇楚姐差好遠

Real

但係我上次有用到香水

嘻
真

好刺激

老公仔❤️

我鍾意甜甜地嘅

1823 覆電話

你地覺唔覺得有啲香水味會令人上癮
好想繼續聞 想知邊度有

正負嘅嘢 就係咁上下水平

好過唔覆啦

機場 每次係禁區都睇香水

聞過半島洗頭水香到好想買返隻類似味香水
但唔識搵

唔知咩味

窮

文華東方酒店！

加油
真係冇第二啲電話或者專線

究竟係啲咩味

淡茉莉花味 加少少甜的香水
好吸引人

車公廟

你去門口索下

How about 淡古龍水味 幾幽香

都會 耐左同化

Far away

食完止痛藥 訓到而家

我個人為ck打手

帶你去

未試過

好啲未

應該精神曬

好多人著
Under都係睇款

唔識講
搵唔到成份
係得洗頭水隻味好正

男人香水

真係好無情dllm

有錢

好翻好多

你努力揾下
我聞下

係呀仲想繼續訓

抖好 食好

你地研究緊氣味?

唔想起身去食嘢

人地形容
a citrus, aromatic floral musk, with notes of mandarin, bergamot, freesia, and cedar
講完都係唔知係點

我唔要屎屎味

一定要去食野
先有精神

Wtf...

我一起身就會有紅海

沖涼舒服啲

所以唔知想點

我都冇講屎

呢個真, AGGER你

整腸丸打手
加寶礦力

由佢擺係到 我唔會再㩒落去

你肯定遲早又會唔小心㩒入去

係真唔係, 你之前都係咁講

block返佢抵銷返

唔會再㩒入去 無咩野好睇

真係唔睇

有幾

我以前都係唔忍心del
到有一日覺得佢篤眼篤鼻就del晒

慢慢開始少冰 到唔凍

遲啲block

女仔真係少飲好d
特別before come m

我決定留返佢
除非下任叫我del
笑下自己以前幾傻

勁

繼續雪糕

我係水怪嚟㗎 即係我可以成餐飯有嘢飲就得
跟住飲到飽就可以唔使食嘢
所以有啲難戒凍野

俾佢知道我就死得

同埋熱飲飲完個人好暖

不過做女人真係好辛苦

我戒左凍飲 因為冰唔乾淨

我以前返果份工 有會所餐廳 個冰機我成日伸隻手入去玩冰

hello 有無人喺度
m come好辛苦
好暈好頭痛

你又黎m?

忍耐下

好難頂
超想死

同志

無法啦

食完止痛藥都無撚用
成身痛到訓唔到

想block 你

Hug
休息下先

你好衰

你食咗邊隻？普通必理痛紫色嗰隻？
我今朝食咗日本個隻好好多

戒左凍飲了

早知食dx啦
唉
我食咗藍色advanced

戒唔到
我係m到想食雪糕嗰d人嚟

忍下口啦

我今朝食咗呢個

做男人都好辛苦

我琴晚先食完
跟住今朝就抵我死

屌 好辛苦
好想有人打暈我

心態喇屌你
Mentality

做人本身已經好辛苦

你個大仆街

講到我都好想食雪糕

諗清楚將來想點樣

有朋友

試吓唔好集中咁樣諗M痛 諗其他嘢
我今朝都係咁 或者你可以試吓去廁所

加一

唔係幾接受到

有冇人m come 係無事
唔係無事先正常？！

好虛脫
食糖都無乜用

有無介紹

因為生活節奏極亂 而且壓力大 先會m痛 香港人通病黎

我認了

特別係飲食

做女人:唔化妝就話你乜咁求其 都唔識打扮自己
化妝就話你死姣西 化嚟俾邊個睇
有波：出街俾人望住晒 着緊身啲嘅就俾人話係
無波：太平公主 乜你發育嗰陣係咪冇飯食
肥左：你呢排好肚餓咩？肥咗咁多嘅
瘦左:你唔係學人減肥ar ma?你減完都係咁嘅樣㗎啦
再加上每個月要嚟M +M痛 大個仲要生仔
真係救命

慘

但係都要食啲嘢俾自己有少少力

呢個世界咩都有人批評

真係黐孖筋

做男人有做男人嘅慘

講嚟聽吓

以後佢屌你時你屌返佢公平呀

慢慢戒 而家冬天學習全部熱飲
但係夏天凍飲就一定有

小妹五色英文

我麻麻地表層威化

踢好辛苦㗎我男仔都知
不過你個名真係笑咗唔好意思太重口味

有好多人真係唔屌唔得

威化餅就ok

比成就
比另一半
比身高
比樣貌
比資產
比學歷
比身型
比性格
仲有好多 唉 一比較起上黎就覺得人類好on9

例如你男朋友

做野無人會錫住你，又其無乜特別既男仔就你死你事。仲有有仲迫你做D粗重野。唔係唔肯做，但好似老鳳。

好多人會好介意自己同女朋友住ge房屋類型唔同

我都覺
欺善怕惡

講得好 唔屌佢好似唔明咁

緊係啦，當堂大男人輸比要養佢一世嘅女人

但係佢哋都冇諗過其實個女仔都唔介意